直出 影女 做刷鞋仔 窮撚

直出 影女 做刷鞋仔 窮撚 Fuji Xt100 vs XT20 vs Xe3 Vs canon m50 vs Sony 6100

竟然冇狗公 刷鞋仔

#71341 含SIR可摸耳POST你影波影閪窿嘅相俾大家欣賞下

一定唔係sony

m50 + 32mm 1.4

fuji xe-3 or cnon m50

M6 Mark ii

窮撚

M5 Mark 1 二手